有冇皮革jj入嚟答下我

自己好鍾意挽皮，平時有整開皮製品送比人，小弟最大興趣係整皮㗎啦，究竟有冇可能靠賣皮製品揾食？